我終於搵到工喇！

熱烈地彈琴熱烈地唱

雖然唔係啲咩好工 但係依個時勢算係咁上下

個種心情係溫暖

一家大細靠晒我

14k 12日大假 醫療福利 1年合約

唔講咩工喇 費事自爆

祝未搵到工嘅聽日就搵到

14k

揸𨋢人？

保安？

人工

大家唔駛估

講清楚先14k係每月人工

正確黎講係$13500

多我1日大假

人工呢？

5年經都係多你少少喳

恭喜

你帶住恥笑嘅面孔

我中年就職喎

屌你咁都要報大500蚊

唔洗喇唔該

過咗proba就萬四啦

弓起

搵蕭生

你有冇尊嚴

仲低過我樓下實Q

直頭轉行???

搵到份奴工都要上連登開post講

又話連燈仔月入50k
原來得14k

差啲去攞綜援 有萬四唔錯啦

我返七個鐘

點解唔拎綜援
我覺得好過返呢啲閪工

一直打散工

幾點到幾點？

俾你感受下我興奮心情 要爆喇

認真，做住先絕對ok

老婆唔想 驚個仔返學俾人笑

醫療福利 有無門診？
有嘅係幾正

九至五

佢地返10個鐘同返1個鐘冇分別，坐係到做自己野

個仔點會知
你話老豆出政府糧

咪睇家庭醫生個啲 一次500蚊 住院另計

難分真與假 搵得萬幾蚊都咁開心

樓正叻

八個鐘？

起碼封咗後門先
小病睇醫生唔會多咗支出
變相份糧好駛咗

呢個我都鍾意

你唔知 失業個隻壓力 特別依個時候 本身又唔係新鮮蘿蔔皮 已經好滿意

一個鐘食飯唔計

人到中年，車牌都無個，仲要靠公共交通工具，講閪咩

你到底想笑定點？

我得7日假

唉睇到你咁
我覺得真係好撚絕望

堅話你叻靠自已最無得頂

仲有生日假 五天工作 年尾雙糧 新年聚餐 見工個同事講 老闆周不時請食中午

Congratulations !

加油 巴打

你係咪串鳩我 我啱啱考車肥撚咗

中年一直打散工...為咩?

薩意亞 minimum都15.5k

年尾好快到
你有無得分
以前試過我啱啱好合資格
變左free rider一入去無耐就雙糧

由於過左proba要交強姦金既關係，你既人工將會係：

14000x0.95=13300

依家放假都無用 睇開啲

恭喜巴打

就係串你

中年 13.5k.......
點生存

其實搵到工唔洗咁開心，工呢樣野到你死個日都有得做，反而我覺得唔好做爛市，咁樣只係益左香港既垃圾老闆

加油!我都做緊份15k既工加冇咩前途，但最緊要自力更生，唔洗理連登仔點睇!

你後生就去搵啲要考牌嘅 係辛苦一時 但前路好好多

起碼對住個仔條腰都直啲

個仔問起都開心啲

佢畫幅畫都多啲顏色

我講真嘅 為仔仔為將來 考返個水電牌又好 冷氣機又好 揸唧車都好 點都考牌先

多謝

有老婆仔女都係13.5k

完全同意
利申有晒

樓主好撚勁

你係咪養貓我中意貓 平時夜晚會落街睇下貓

為家人

係家無野做都好悶 仲要俾人嘈 壓力好大

依家我要

振夫綱

搵左幾耐?

有野做好過無野做

我大假得7日

有無我啲福利先？

5天 7小時 醫療500一次 生日假 雙糧 新年聖誕聯歡會

一陣成班連登仔沖入黎屌你窮人生仔正仆街

應該係三個月proba之後計返比例？ 因為一年約 可能最後個月出多個月糧咁 要問問

老闆話幫我交多份

做黑社會都咁大聲？14k

得閒飲茶我嘅

不如做譚仔阿姐

靠積蓄

樓主竟然有老婆

派膠?

你話香港有好似法國啲工會咁大bargaining power就係啫

去地盤做份雜工都好過呢份啦仲要一家大細仲要contract，再唔係羅綜緩都好過呢份

好多連登仔都恭喜我 佢哋好好

有晒咁多個牌 巴打一定撈得好掂

咸魚白菜也好好味

搵到工做住先已經好好 騎牛搵馬先

ching做五毛搵幾錢一個月

禮拜日?

我辭左工了

你要讀多啲書呀

14k大佬

星期日點樣take offer?

兩個月左右 有人介紹

除咗工時之外，其他你講果啲福利都有。希望你唔洗免費OT啦

其實我想攞綜援 食政府住政府用政府 但老婆唔俾

真心問今時今日都做份14k嘅工 好想知係咩工 九巴都25k一個月

希望假膠
係真既話未免太可悲

都係個句 俾你放假又如何

仲以為你話 14k 係公司名

非常同意 人都後生啲

你唔羅咪又係俾腥港人搶曬，唔好同政府慳錢，怕俾人笑就搵d世藝做下羅，做運動又得

咁少人工

中年姐係幾歲
羅xx話60先中年

其實而家好需要大家合作創業
然後撐住黃色經濟圈結構

我認我仆街 但唔生都生咗 仲要個仔健健康康 好得意 咁咪繼續囉

所以讚你叻

我係呀叔黎

仲有個仔

認真po

加油！

你唔駛打擊我 我下年無野做先做地盤

aco師贏鳩樓豬啦

窮人生仔正仆街

開始搵定

星期五見工 即場帶我參觀office

14k得12日大假？
我和記有18日wo

有後路？

份糧邊夠你考車

星期五面試 即場請

減左mpf?

你仲有無其他福利？

我本身上年考車牌 點知要排到今年先考仲要肥埋 車都無得揸

認真post

Thx

好出奇呀

唔係50k咩

40

我做幫襯個一個得唔得

都好過食屎啦

得14k 影衰mr bean呢個名

樓主屋企好有米？

可以

唔做政府

五天工作？

今日畫咗幅畫送俾我 拎住公事包打晒呔 一定係個衰婆教佢畫

無

交通津貼+良好晉升機會

唔係打擊你呀，我係好人來，只係想俾其他建議你考慮下

樓主幾歲

咁大個點都有啲積蓄嘅 萬幾蚊俾得起 再唔合格就俾唔起喇

老闆供多份

咁要幾多先夠？

之前有啲積蓄 做下投資咁啦

係不要羨慕

好大膽

呢個時勢差啲 又唔洗撈黑嘅

良好晉升即係點？m記呀？

即刻叫番隻雞賀一賀佢

好你個頭

仔仔中意食白切雞

恭喜呀

以前31.5k都唔敢呀我

睇公司規模同盈利能力，有人turnover 或者公司expansion, 自然有管理人員職位，有能者居之

多謝狗狗

你依家60k未？

有幾多先可以hea到40歲？
有冇1000萬？

中年先失業咁大鑊？

咁無盈利係咪炒你先？

已經養咗兜魚

咁又無咁多 三份一左右啦

保持樂觀心態好重要

而家0
走咗去讀書

係咪地盤

支持, 有錢搵住先, 14K 都係錢來

31.5k 又要讀書 即係專科 唔係言語營養藥劑

即係物理治療職業治療放射技師

慳啲洗都可以

屋企肯定有錢
已經有層樓係手

係office

唔係
讀書係轉行
唔想做老本行
太辛苦

無 租緊 不過老婆大人都有返工

加油 我諗我有車牌之後就過多年會去考巴士

1年合約
咁1年之後呢

恭喜哂

另外希望聽日到我

返邊樹

有自住樓？
屌有自住樓+300萬 真係是但打份工算

睇下老闆好唔好人啦

拖鞋飯

一定有機會嘅

觀塘 有緣食個飯

就要睇儲備同社會責任，老闆先知既問題，但一間公司通常唔會做一世

恭喜搵到工個下既喜悅真係好正

無 公一份婆一份 租緊400呎 萬三蚊

T.T
可惜我唔係

我係小白臉

係 仲要即場知

咁有緣先見

300萬點解唔做首期買細單位？

乜工會一講就自爆，特首？

細膽 睇唔清 返工唔穩定

咁冇野啦
有300萬都唔上車？

而家好似甩P就考得
報九巴
我都有啲想去做下
有個中學同學係巴士迷
我想去揸下巴士好等我可以燒個名牌或者職員證俾佢

其實office 文員仔 入下單 跟下單 聯絡下個客好簡單

7 working hrs？

點都好，比心機

恭喜晒，做住先囉

係呀 一年就得

係 九至五 一個鐘食飯

恭喜樓豬

無撚有錯

多謝Brian

首先要考個車牌
考咗未

笑樓主on9果d先真on9

都話肥撚咗再提吖再提我就唔考

真係唏噓，不過咁嘅時勢搵到工都值得開心
我都差唔多搵咗半年先搵到工
in完一份又一份人工又低老闆又閪嘅工
但份份都冇消息真係好hurt
真係會覺得自己係社會垃圾
好彩搵到依加份工 個個都好nice
老闆又對我好好 人工又合理
成個人當堂有返人生價值咁

唔好行差踏錯呀清

有就做住先
呢個時勢，有份工都唔容易

人無貴賤 工無貴賤

希望連登仔保持一種守望互助精神 令世界變得美好

好似太on9

中年轉行? 有幾中?

要俾心機 有咩唔開心講出黎俾我地開心下

ㄎㄎ

唔好俾啲月入50k影響心情
恭喜你搵到工啊

做貨櫃碼頭?

gchi

係又點

絕對唔會影響 佢地都講下笑啫

貨櫃碼頭唔炒人都偷笑

係咪休星期六日同紅日
定係一星期休一日

唔好意思我依加好開心

係精神既

星期六日 銀行假 再加12日大假 一日生日假

祝你減肥成功

好荀

巴打真男人 加油

不過講真鴨駕都肥真係

我上次臨考播住條學車片 坐喺電腦椅諗住模擬考試

坐咗10零秒 發覺自己好on9

今日大佬仲比咗廿蚊我食飯

加油💪

Sor啦冇追post
提下你等你知恥近乎勇

一般啦 依家又無得去旅行

以為師傅哥

讚你真男人都唔得

40歲？

對比起藍領真係好太多
利申藍領part time

好地地又講咩考車啫

有問題？

我覺得最少要放銀行假

冇野做個半月，我都岩岩搵到份。唔係我想做既工，但係見人工福利唔錯，就騎牛搵馬做住先

但hea左個半月又唔想再返工

唔做郵差？

如果你有quali 想幾時返咪先搵

如果你自認廢 咁就要做住先

巴打我認得你 係個post你地討論得太認真 我都無跟落去聽日追返先

你老婆做護士?養起成頭家咁正

想知係咪第一次肥

我9up當秘笈

係呀

30歲搵50k up其實好基本

好似好pro 聽朝睇

恭喜巴打睇到你啲語氣都覺得你好開心
老婆都好好 肯陪你捱 一齊湊住個小朋友
希望你哋之後一家都會繼續順順利利
將來有機會搵多份再好啲嘅工

*搵到份

樓主加油

咪share啲無聊po

會 諗住揸巴士 下年會去

個小朋友好撚慘

膠Po
Btw

2年後.
起碼要有一年牌

有幾慘？

一甩咗p就考得啦？

你行路嘅？

入職要求:
年滿21歲
持有有效香港駕駛執照第1、1A類別滿一年或以上 或
持有有效香港駕駛執照第10、17類別
良好駕駛紀錄

真心14k唔錯啦我覺得 點都好過失業
又五日工又九至五 幾好！加油！

潮文都唔識
Btw我未到30

黑社會

睇完只能講句congrats

我唔同人比較

自己生活到 仲有老婆個份 真心唔錯

唯有係咁

恭喜巴打有份穩定工作係依個時代係安心d

睇樓主d回應就感受到你係傻更更開朗派，
心理質素好好。又錫屋企，成日提住老婆同仔仔，
希望你返新工順順利利！

Btw..以前做乜一直無返工既？

我每次搵到工後都好唔開心
因為冇左自由自在既生活

入14k 好不安

岩岩改左做甩左p就得

Btw九記要最少一年 新城就唔知了

Rich ！

自稱三合會成員

有得做就做住先啦，搵到算係咁
個市好d再慢慢搵個新囉

加油ching

之前都係完合約

我個仔啱啱上二年班 無時停

結婚之後已經無

我沙田me

你就好啦有十二日假

正常

樓主好叻叻豬啊

感恩

1年合約

做住先啦 經濟唔太好 一年合約已經好好

自得其樂好事嚟
搵再多錢都未必夠你開心
知足常樂值得學習

加油啊巴打！

希望你係一個假膠

fg50k 喎

恭喜, 依個時勢做住先, 過左疫情再搵過第份

恭喜樓主

恭喜樓主，我都岩岩搵到工

有工咪做住先 至少有收入
心理壓力都細啲 恭喜

我絕對明樓主心情
搵唔到工既時候有人請都好開心
低人工都要做架啦 鬼叫自己廢咩 唔識人冇學歷

正常既市埸價 好多超市頂十個鐘都冇

恭喜！！！！！
希望我都可以搵到工

清你邊度高就？
萬四蚊算唔錯啦尼個時勢

樂觀真好

到底係真心定係假膠 睇唔透
人工唔高 AL唔多 唔係perm 有咩咁值得開心
利申 一樣Fg

咪話 終於 搵到工
樂觀啲好冇

me 返六日，一日七個鐘，得7000

樓主幾得意

612就黎冇錢啦

原來而家黑社會都有AL同medical benefit

番工加油 我做左一星期了 雖然11k 但開心仔

加油 係開心嘅

恭喜左先
有份工點都好d

恭喜！呢個時勢真係好難搵工

禁錯負皮 sorry ching!
支持你 欣賞你 生存唔容易 加油💪🏼 好好活下去！
一定會好的！

文員仔？

咩工

連登仔唔係個個都fg 50k 咩

G chi

巴打幾正面 加油

恭喜 希望我都快啲揾到工

依個Post同平時果堆搵50K唔夠使好唔同

巴打係咪雙碩士先，今時今日咁易搵到份長工？？？

加油💪🏻

你有無吖？

我都希望係

恭喜恭喜 終於出街食可以食貴少少

仲要一家大細 老婆有工我無工 真係好大壓力

一定可以

咁又唔好話正常價 係我啲低學歷先咁嘅 後悔舊時無讀好書

我唔係fg

識少少BIM嘅繪圖員

做過第二份

樓主仔仔仲得意

開心無價人工夠食飯維持少少娛樂就非常好

唔係個一個

吹咁大過唔過意得去

攬攬一定會搵到理想工作嘅

起身痾尿再睇下仔仔有無被

天氣凍 各位要保暖

正阿, 好工一份

搵到工已經好叻

樓主好知足
連登仔下下撻50K出來做乜9 點解一定要比較

仲要吹咁大

你去cosplay咪得

咩工黎架

我俾人炒左兩個星期，之前果份做左7年。而家都返緊工了。人工福利都好過之前果份。但好似流失率好高

樓主都係正常人 有咩知唔知足

報左驚

bim咁好境都咁低人工

一間你當物流公司

你都好犀利 仲好過之前個份

出面通常得個位數

窮人生仔唔緊要，最緊要教得好希望樓主唔好教出個藍絲/港豬仔女出嚟

說好的50k呢？

有份工就做住先。發達既就冇份架啦。要接受到其實好多人個人生都係好平凡

生活係香港就係咁。冇計

你估劈友唔洗比醫藥費

依家14k 中文叫香港警察呀

恭喜樓主揾到工
希望我都可以揾到工啦

大家咁話

教佢睇新聞

事鳩但啦,,,呢個環境有工就做

最緊要知道自己咩quali 唔好發白日夢

只要相信 就有可能

做住先啦
恭喜恭喜

巴打 你同你老婆都好正面
我相信就算你地資源有限

教出黎ge小孩都係正直 善良

忠忠直直

40歲人搵14k
仲要考車鴨駕都炒
但樓主自得其樂，開開心心咁
傻人真係有傻福

好過學支那呃綜援

大把人係咁 個個都40歲搵50k咩

咁你有無咩好方法幫我搵多啲錢？

唔駛乞食

扣埋MPF, 仲要再低少少

老闆俾多份

多我5日大假